﻿Informe

Dividir los ejercicios en 5
	1. Describir detalladamente el problema con ejemplos del problema y de solucion.
	2. Explicar la idea desarrollada para la resolucion del problema.
		2.1 Usar pseudocodigo y lenguage coloquial.
		2.2 Justificar por que la solucion funciona.
	3. Dar la complejidad temporal del algoritmo y justificar.
	4. Escribir codigo fuente claro y funcional. DUH!
	5. Realizar experimentacion y mostrar resultados. Sacar conclusiones de la experimentacion.

General TODO List
	Separar latex por ejercicios
	Desarrolar los puntos al igual que estan en la parte superior

PROBLEMA 1: ZOMBIELAND
	Agregar ejemplos y soluciones
	Hacer demonstracion formal
	Hacer experimentacion

PROBLEMA 2: Alta frecuencia
	

PROBLEMA 3: El señor de los caballos
	